一月到依家跑左800km 你問我答

一齊加油跑keep fit

點樣練心肺架？跑嚟跑去都好慢同跑唔到好長

齋跑孚難，要快就交叉訓練

巴打係減肥？

唔會好悶咩

可唔可以講下800km具體幾長

巴打跑開步？ 十公里四分幾五分1k 幾好

800個1km
或者係800000個1m

so9sad

減咗幾多磅

巴打 我跑兩個圈運動場就會頭暈
點搞

中環去柴灣來回80次

我成日跑6k之後跑完腳痛
所以唔夠膽跑大長
有冇方法改善

咩叫交叉訓練

樓主係咪 好瘦 你跑得咁顛咩脂肪都比你消曬啦

ching係咪 跑左10000米果條友

慢跑x快跑

點可以練到
一個鐘跑完10km
跑得好慢

我諗宜家要70mins

農曆新年都現在100km
停左兩個月
對我來講，要持之以恆，一日跑半粒鐘五公里算
我跑得太長太耐會覺得辛苦就放棄
以前會跑到累先停
近排限住自己停，不過近三日開始跑返

咁都開到post
我都試下

跑過北韓半馬 你問我答
5k sub 20 你問我答
10k sub40 你問我答
半馬 sub1:40 你問我答

我由上年8月開始做運動
一開始都無練跑
係會所踩左2 3個月單車
最重要係要踩得耐練好條氣 踩幾慢都好唔好停就得
每次踩個幾鐘
直到12月先開始練跑
屋企搵好條岩自己既路線 ie來回3km/5km/7km咁
之後都係幾慢都好跑到自己既target先好停
當然你條氣唔順緊係記得停
但唔好行足全程

每日5km keep到都好夠運動量

當初係失戀做運動麻醉自己
減肥係其中一個因素

會架
所以我唔可以會所同運動場跑
一定要跑街同聽住歌跑

上年11 12月跑到依家
之前廿幾年都無做過運動
包括係學校pe堂都全部skip哂

8月135lbs
10月110lbs
之後一路keep到依家
但其實我係12月先開始跑
所以都無咩再減落去
但我係完全暴食mode

Set target到7-8km
盡量跑埋佢 就算慢啲都好

係 我聽過如果要練速度最好係快跑幾分鐘
停30秒再快跑咁
不過我無教練亦都無諗過要train自己
純粹變成興趣

加油

巴定絲

有無試過跑全馬

巴

一次馬拉松都未跑過
下年可能會跑全馬

今日去左行山

支持

it band有無事?

咩it band

咁我又唔知喎
但聽講跑得密好傷腳
我見無咩事無理到
亦都好小痛

你踩單車綀左肌力先去跑 應該無事

已經跑曬呢生人要跑既路
利申 玩過x country

我反而唔係無氣 係腳攰 有咩方法

人地開post關你撚事咩
你覺得你10k sub40好快？

我既經驗係過左某個range會累
太快亦都會累
最緊要搵到個啱自己既路程同速度
或者好似上面巴打講咁得閒踩車練下都可能有幫助

果時跟人操講過
X country 大概頭8分鐘最辛苦

味係 死撚開啦 以為自己好快

你覺得
1）完全適應晒而家既跑速同距離，先再慢慢增加距離或提升跑速
2）每一次都選擇一個岩岩好超越自己極限少少既跑速同距離

邊樣好啲？

咪係 我半馬1:38(唔快）都未出聲

1/3個台灣

我覺得純興趣/減肥係1好啲
如果你係要準備比賽無咩時間先會2
我自己就係1

謝謝回答
我每次跑步跑到1Km已經覺得對腳好攰好想停
不過死撐一陣之後又跑到6K
唔知有無問題

巴打跑街定跑track?

我成日跑左一次就放棄左
有冇辦法可以keep到團火

跑街
當你成功減到肥唔想再肥返就會有恒心

未成功之前呢

搵個目標比自己
如果你係想減肥既咪set一個月要減到幾多
之後未減到之前都要keep住跑+節食
如果純粹想練既就set每2-3日一定要跑一次
幾夜都好唔好比籍口自己
當你換好衫落到街就自然有動力跑
係決定跑之前個心魔會叫你唔好跑姐

行定跑？

之前用runkeeper計跑極都係7分8分/km

心諗點解練極都慢人咁多

之後轉左runtastic 變番5分鐘

到底係邊個準

樓主幾歲？近30?

我買過apple watch發覺sync唔到條路線去iphone就無再用
所以講唔到你聽
不過咁大分別既 7變5喎

26(好似係

跑啦緊係 行既效率低好多

我每次做完gym都會跑跑步機
但成日跑幾分就橫隔膜痛
正確既呼吸方法係點?

之前跑到7K
幾個月無跑，睇到樓主個po重燃我跑步欲望
但今朝跑得果4K已經捱唔到

加油呀 尋晚又跑左個半馬

跑步機唔知 但我跑得急/耐都會橫隔膜痛
你試下跑慢啲

點保護個KNEE?

今朝勁曬辛苦程度直線上升，同尾冬初春果陣無得比
不過會堅持一星期跑三次
希望堅持到

無 可以著壓力褲/護knee個啲可能長遠有幫助
不過暫時未出事無用過
行山先會

加油
我試過太陽未落山同日出個時跑真係會辛苦好多
時間許可最好夜晚先跑又小人啲

平時會跑1k 就行兩三分鐘再跑
如果唔係一次過跑3-40分鐘隻腳會好攰
係咪正常？

可能我有踢開波,KNEE比較易痛

右腳中左ITBS, 呢幾個月一跑頭幾k 就痛。試下一個月唔跑做 foam rolling 先

就算唔用跑步機
平時跑都有時痛
咁如果跑慢啲都痛既咁點算

我細個踢波果陣都會,好似係唔夠氣果陣就會咁,定還是有其他原因?而家已經唔會

睇撚錯一個月跑800km